遮打好撚少人啊dllm!!! 遮打要人！！！！！

唔係我唔想推多d行動po
但係見到咁撚樣真係好撚嬲

dllm!!!

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

mo la mo la

少人到pk

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

上次塞滿遮打都只係2萬幾人
今次真係唔知有冇1000

岩岩先放工 少人正常

遮打做乜?

Push 宣傳真係唔夠

Push

push

真係好少人，啲人放工直行直過暢通無阻

pish

其實無人知

真係無人講，推

大家去咗邊

I have pushed this event in a lot of posts.

完全唔知今日遮打有集會
有無DETAILS?

有冇人覺得今個星期好似太平靜，
咩活動都推唔起咁？

呢D日程表都無
有無搞撚錯呀

有無人可以講下今日果個係乜鳩集會?

8點果個搞唔搞得成？

推呀

8點又有乜野集會?
DETAIL PLEASE

黎緊 六點開始 好難準時囉

又無人講呀 定自己唔想按入行動post 睇咋

Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

三分鐘熱度你第一日知？

一班等運到(人權法)
一班轉職神探

就到

出緊

人呢

有人爆話呢個人唔係真係hsbc員工，
集會亦都同五大訴求冇關，
我仲搭緊車去，
巴打可唔可以講下現場情況

推
就嚟黑警都多過我地

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many talking posts so that all the action posts sink and disappear.
口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

琴晚先見到張文宣

文宣不足

無黑衫 純放工look 口罩都無個

嚟緊啦

I have seen it for several days and post it in many action posts.

推 保釋緊出唔到黎

冇乜人 我坐左係旁邊睇緊

我都係因為咁不去…

幫你推

其實我到左都好猶豫

但求聽日元朗多人

P牌推唔到

日程表都剩係得人鏈

721 831 721 831

現場有口罩

推
黎緊 岩岩收工

其他所有非行動po全部不推文回覆

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

呢個匯豐集會真係宣傳得差

喺置地嗌緊

口罩 身分證套 口罩 身分證套

是日主題

仲有中午2點屯門呀手足

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

推呀
多啲人出黎呀

置地完左就過黎啦

Very few people knew 817 Human Link as well.

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many talking posts so that all the action posts sink and disappear.
口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

推咗好撚多次啦

到左
咪都未開

好驚推錯咗啲伏嘅行動畀大家

口交部連登仔 are talking iphone today.

去遮打做乜？

up

有

推啊 轉頭放工黎

6點真係點去
大佬工都未放

推呀出黎啦

邊區收工可以6點黎到？

每日都一堆fake news加陰謀論
正經po又好快咁被人洗走哂

GUI

Tui

幫推

要人太多查案post

個時間都有問題

好多人都係6點放工

宣傳不足呀

push arrrrrrrrrrrrrr

樓主我到了

遮打好撚少人啊dllm!!! 遮打要人!!!!

最少都7點開波先多人

未開始 坐多陣睇定啲

人呢？

推！！！！！

啲人都未收工點來啫

對唔住...真係唔知
就算係個人ig都無frd po個今日呢個集會嘅文宣

兒登已死

滙豐手足公開信

今晚（九月二十日）聲稱前滙豐外判員工梁禮邦先生（Nathan）發起於遮打花園集會，以抗議滙豐銀行無理解雇，及推動組織工會支持更大型罷工。

對於梁先生的集會訴求及一直以來對滙豐銀行的指控，我們一群於滙豐銀行工作的手足及同路人現作出以下聲明：

梁先生非滙豐員工

梁先生實為滙豐外判員工 ，受僱於Compass Group，亦從來未加入過滙豐成為正式聘用僱員。 雖然自稱滙豐員工，及為改稱前員工，到現在為外判員工，但一直以來梁先生並未有與滙豐手足及同路人聯絡過。

梁先生提供過的一段與HR對話錄音中指出，HR提議為梁生轉換至其他旗下服務公司工作，既不是解雇，亦不是滙豐銀行之決定。而Compass Group非由滙豐擁有公司，其人手編制決定自然不受滙豐所控制。

既然梁先生並非滙豐僱員，亦沒有被Compass Group解僱，我們則對梁先生的集會目的有所懷疑，亦有消費滙豐銀行的意味來達到宣傳的效果。

成立第二個金融銀行業工會

梁先生曾於不同場合收集過市民的資料，用以設立金融銀行業界工會。不過，同一時間已經有相關及同類型工會正於籌備階段。而現時「香港金融業職工總會」（香港金總）據悉經已成立，並已第一次刊憲及於招收會員階段。據瞭解，梁先生曾與發起人聯絡，但並未有參與其中。

基於梁先生仍然以成立工會為由，持續收集個人資料，而成立工會方面梁先生亦則未有透露任何詳情。對此，我們一眾滙豐同路人對梁先生成立工會之態度與目的抱有疑問，特此呼籲所有同路人小心保護個人私隱，以防被有心人利用。

最後，作為一群滙豐僱員，以上為個人意見並不代表公司立場，作為香港人及同路人，我們呼籲政府盡早回應五大訴求，停止警方濫捕，並成立獨立調查委員會。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

一群於滙豐銀行工作的手足謹上

Me 收5點半 準時到但到宜家都未開始

1. 有宣傳咁制
2. 6點大部分人都未放工..

冇

推啊

其實係三毛故意咁搞
但連登仔又真係俾人帶晒風向

宣傳唔夠,兩日前先開始吹雞,好多人根本唔知.

星期日仲有沙田新城市，
但日程表冇

遮打要人！遮打要人！

少人到有三隻狗走咗

未放工

你睇下抗爭日程文宣都冇呢個活動就知
有時候搞活動宣傳起碼要一星期, 如果行程太密只會揀關鍵既去

而家先喺荃灣放工咋吊

呢兩個禮拜勁多陰謀論嘅post
實際行動嘅post就冇晒

要改革歪風

太突然啦 連有集會都唔知

認同
成個discussion forum dou is ghost, rape...

tui

有 但推唔上去

推

其他所有非行動po全部不推文回覆

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

Agger
真係要集中宣傳活動架
唔宣傳真係無人知
大家都要做好自己角色

agree

睇睇

急！！！六點遮打 更新

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手足轉citibank唱美金

滙豐手足公開信

今晚（九月二十日）聲稱前滙豐外判員工梁禮邦先生（Nathan）發起於遮打花園集會，以抗議滙豐銀行無理解僱，及推動組織工會支持更大型罷工。

對於梁先生的集會訴求及一直以來對滙豐銀行的指控，我們一群於滙豐銀行工作的手足及同路人現作出以下聲明：

梁先生非滙豐員工

梁先生實為滙豐外判員工 ，受僱於Compass Group，亦從來未加入過滙豐成為正式聘用僱員。 雖然自稱滙豐員工，及為改稱前員工，到現在為外判員工，但一直以來梁先生並未有與滙豐手足及同路人聯絡過。

梁先生提供過的一段與HR對話錄音中指出，HR提議為梁生轉換至其他旗下服務公司工作，既不是解雇，亦不是滙豐銀行之決定。而Compass Group非由滙豐擁有公司，其人手編制決定自然不受滙豐所控制。

既然梁先生並非滙豐僱員，亦沒有被Compass Group解僱，我們則對梁先生的集會目的有所懷疑，亦有消費滙豐銀行的意味來達到宣傳的效果。

成立第二個金融銀行業工會

梁先生曾於不同場合收集過市民的資料，用以設立金融銀行業界工會。不過，同一時間已經有相關及同類型工會正於籌備階段。而現時「香港金融業職工總會」（香港金總）據悉經已成立，並已第一次刊憲及於招收會員階段。據瞭解，梁先生曾與發起人聯絡，但並未有參與其中。

基於梁先生仍然以成立工會為由，持續收集個人資料，而成立工會方面梁先生亦則未有透露任何詳情。對此，我們一眾滙豐同路人對梁先生成立工會之態度與目的抱有疑問，特此呼籲所有同路人小心保護個人私隱，以防被有心人利用。

最後，作為一群滙豐僱員，以上為個人意見並不代表公司立場，作為香港人及同路人，我們呼籲政府盡早回應五大訴求，停止警方濫捕，並成立獨立調查委員會。

連日程表都無mark底呢個認真收得皮

唔知真定假

Push. B

全面焦土
全面攬炒

Hi

今朝熱門有個post

推到遲到撚睇到

Ho! Together !

有行動post我就會出現推post！

召喚和理非,咁安全嘅集會和理非唔係唔出呀?

依個真係冇咩宣傳 幫推

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

岩岩聽到 個不反對通知書 7點半完

有行動post我就會出現推post！
大家得閒就去遮打啦！

去遮打

焦點去曬921「The Purge」

香港人ot都七點半啦

呢個真係少人知 利申都係前晚先見到

推 去遮打

近終審法院入口有狗

人呀

Fuck off 滙豐
滙豐gives fake news to protect the bank itself.

愈來愈多人啦

梁生都話自己係外判員工

Dllm

During the fight against Basic 23, the CEO of 滙豐 was on the government and tried to suppress our march!
Fuck off HSBC

攞完野黎

好撚嬲
行動post冇人推
推埋啲陰謀/神探/咩核彈post
有證據先討論好冇
場運動未完架

而家先收工

雖然話不嬲都會有人例遲
但呢個真係零文宣，連份時間表都無佢

要人呀 出黎呀

荃灣人鏈 八點係完結時間

呢個真

建議連登整個行動台

During the fight against Basic 23, the CEO of 滙豐 was on the side of HK government and tried to suppress our march!
Fuck off HSBC

陰謀論fake news 洗版洗左兩星期

買完IPhone 好過黎喇

好嬲 點解行動post無人推

太少要人, 放工趕落去

人呢 喂

去

下次最少都7點 6點岩岩先收工

讚成

集會正路 快啲嚟 現場少人

Agger

太多唔關事既post搞到推唔到行動post

coming

搞 HSBC 晒氣啦，吾會啋你㗎

推！

其實好奇怪
點解依個post推到
平時行動post推唔到
明明正負皮同comment咁少都上到熱門

During the fight against Basic 23, the CEO of 滙豐 was on the side of HK government and tried to suppress our march!
Fuck off HSBC

Notice: I have a bank account at HSBC and I have held stocks of HSBC.

推！ 快d黎

個algorithm問題？

Same question

1800好多人都未收工⋯

隔離皇后像廣場班太極師奶仲齊人

唔知
你下次留意下
上熱門個啲勁少comment

Pushhh

頭先搭車都好少人

Ush

勁少人
推

太多資訊
太多行動
點消化...
我相信好多人都係等10.1

好少人

屌 人呢

8點有咩

Landmarks應該多人過遮打

滙豐手足公開信

今晚（九月二十日）聲稱前滙豐外判員工梁禮邦先生（Nathan）發起於遮打花園集會，以抗議滙豐銀行無理解僱，及推動組織工會支持更大型罷工。

對於梁先生的集會訴求及一直以來對滙豐銀行的指控，我們一群於滙豐銀行工作的手足及同路人現作出以下聲明：

梁先生非滙豐員工

梁先生實為滙豐外判員工 ，受僱於Compass Group，亦從來未加入過滙豐成為正式聘用僱員。 雖然自稱滙豐員工，及為改稱前員工，到現在為外判員工，但一直以來梁先生並未有與滙豐手足及同路人聯絡過。

梁先生提供過的一段與HR對話錄音中指出，HR提議為梁生轉換至其他旗下服務公司工作，既不是解雇，亦不是滙豐銀行之決定。而Compass Group非由滙豐擁有公司，其人手編制決定自然不受滙豐所控制。

既然梁先生並非滙豐僱員，亦沒有被Compass Group解僱，我們則對梁先生的集會目的有所懷疑，亦有消費滙豐銀行的意味來達到宣傳的效果。

成立第二個金融銀行業工會

梁先生曾於不同場合收集過市民的資料，用以設立金融銀行業界工會。不過，同一時間已經有相關及同類型工會正於籌備階段。而現時「香港金融業職工總會」（香港金總）據悉經已成立，並已第一次刊憲及於招收會員階段。據瞭解，梁先生曾與發起人聯絡，但並未有參與其中。

基於梁先生仍然以成立工會為由，持續收集個人資料，而成立工會方面梁先生亦則未有透露任何詳情。對此，我們一眾滙豐同路人對梁先生成立工會之態度與目的抱有疑問，特此呼籲所有同路人小心保護個人私隱，以防被有心人利用。

最後，作為一群滙豐僱員，以上為個人意見並不代表公司立場，作為香港人及同路人，我們呼籲政府盡早回應五大訴求，停止警方濫捕，並成立獨立調查委員會。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

一群於滙豐銀行工作的手足謹上

留力明天

宣傳好少
好多人都唔知

8點做咩

罰你用呢個
以後唔準再唔知有活動
再幫手 share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

太少人知呢單

對於外判定直屬員工嘅問題，
梁生都自稱外判員工，
批評hsbc藉外判制度，推卸責任。

而家到長毛發言。

70分鐘都難...

Up

屌，先9月20
聽日屯門有不反對通知書呀
（雖然有都會臨時取消，但始終有法理依據就好d和理非出）

9.20

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

真係宣傳唔夠

730會完
Ps: 未有狗

太多行動
和理非人多都唔能夠日日同你玩

推 手足去支持呀

在街睇唔到link
可否quote返我當推po
我回家睇 感謝

Pish

推

罷工手足唔係condom

你地班連登仔成日屌人唔罷工
依家有罷工搞手被人清算，又話唔關事所以唔撐

多？ 多唔撚多得過炒iPhone 同叫春呀？

During the fight against Basic Law 23, the CEO of 滙豐 was on the side of HK government and tried to suppress our march!
Fuck off HSBC

Notice: I have a bank account at HSBC and I have held stocks of HSBC.

有嘢做嚟唔到 唯有幫推

同國泰一樣
自己都唔罷工 我地外人都好難幫你

人呢！！

大家放棄左白色恐怖？

畀人炒左點罷工

長毛啲英文⋯⋯

Fight for sss... freedom!

宣傳不足

諗起成日見到派傳單話 “發動更大型罷工” 班友
“社會主義行動”
唔知有冇關 但啲字眼好似

完全唔知有咩活動

完全無行動post

匯豐打壓

推 過緊尼

好撚少人呀屌，200人都冇

無匯豐員工敢出席

你on9? 收皮啦垃圾

全世界同我出來

港共日日同你玩緊

你起下梁生底就會知
幾年前係社民連
宜家就變左呢個社會主義行動

日日都有活動咁... 邊有咁多心力 集中週末仲好啦

成日出呢d on9 po dllm

未嚟嘅就算啦，7點半完

pushhhhhh

推啊 未放工
星期五點解唔攪晏啲

邊有日日

我覺得文宣好似消失曬咁

其實我想知搞清楚，佢係咪因為自稱匯豐先比人調走，明明佢真係只係外判

喂 你weekend 仲有主線大單野
你走去玩咁多副本做乜？
呢場運動係要改變唔支持你既野既諗法
你係到教條主義 唔黎就等於垃圾 咁你就可以含撚啦 因為你唔係支持緊呢場運動
人數少已經證明我既睇法正確

最少都7-730先最易多人 下次真係唔好6點

叫人去集會都係on9 post?

太多行動啦真係有d攰

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

嘩屌 咁都比我up 中
話唔定梁生就係派傳單果個人
好鬼呀班友 淨係識籌錢

遮打無人

希望政事台可以加熱門 方便推行動post

推到連仔睇到

太子莊香 個到重多人

[爭18000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

呢單真係宣傳唔夠...
自問有上開 都係琴日先見到 仲要得勁少post

放工食埋嘢過去啦

句英文口嘅又長又lur

仲有10分鐘就散場喇

推。

咩主題先得架

要人！

quote埋唔該巴打

咩嚟

pish la

外判公司Contract staff

好老實講，事主本身mislead人又以hsbc身分代理人咁款去組織工會
其心本身都不正

我今朝先見到

去置地

返到屋企先見到

要login?
會唔會比人起底？

認真問，邊點fake?
我係中環總行，即時幫你verify到

去完準備走
真係少人，有身邊手足都話下午先知
但都有手足喺連儂牆有睇到
真係宣傳唔太夠

推推推推推

坐係度聽緊鬼佬講野

push
push
push

咁早未收工

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

事主可唔可以出來解釋下
你收咁多個人資料，但成立公會個details係邊？
一個唔係全職金融界的人，請問你如何理解同業的需要？

唔好洗版，答左問題先ok?

真心第一次見呢張文宣圖

Can anyone take a photo to show the situation over there?

唔知梁生有無上連登呢

幫手推

番晒屋企等美國佬救啦，仲洗出黎咩
成日矮化自己做咩都冇用，要美國出手先有用
仲有鬼人出咩

831

成件事好撚鬼
假如我係contract staff，我唔會用hsbc個名同人去組織工會

好少人知道

吹乜撚野失敗風

荃灣好撚多人

重點係香港金總一直搞緊已經埋牙收得會員
佢仲話要搞個同界別嘅工會
做咩事

條hahahello一直洗版

宣傳好少

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我都唔知
願意受罰

我都覺
唔可以係咁會

我隻眼自動過濾
仲講23條，明明之前777開記招，王冬勝(左二)就企正佢後面

真係要推行動post
近掛好多膠post

HBSC only cares about its money and always suppresses our freedom.

HSBC

你班仆街工就叫人罷，罷到無埋份工叫你出黎撐下場都唔肯，真係好撚野

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

屌去到遮打一個人都冇

放工先睇到post,走左點來呀
返工做野架嘛

家下先知

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

今次係反省機會，
唔好沉迷做神探、推fake news，
全力推行動po，研究下一步，
唔係真係無人知有乜集會。

對唔住 冇黎到

六點開始太早

香港人好多收七八點
尤其是港島

因為無宣傳

不反對通知書去到七點半,
七點三十五分, 已經有十幾個警察係遮打出面睇住

依個真係唔知

我去左
但真心唔怪大家 我都係晏晝先知
今次做得唔好 咪下次做過
長期作戰黎

推 開始多人！

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

我都唔知

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

出黎

六點半已經係到班仆街

完全都唔知有遮打

929

完全唔知有活動

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0